{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57068&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창향촌펜션"
    },
    "text": "山奥に位置するペンションは、美しい自然の風景と異国的な景色を楽しむことができる場所です。 ペンション内には健康と楽しさのために様々なおいしい料理を楽しめる食堂があります。 周辺にはイ·ヒョソク文学館、ブンヒョソク文化村、鳳山書斎イ·ユルゴク先生寺堂などの観光名所があります。 入室は5時、退室は2時に行われ、全客室は禁煙客室です。 客室内にはテラスがあり、リラックスできます。 一部の客室では調理が可能であり、必要な道具や食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、客室に最大人数を超えて入室することは不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理も許可されません。 未成年者の場合、保護者同伴なしではペンションを利用できません。 ペンション内で使用された画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは美しい自然の風景と異国的な景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはイ・ヒョソク文学館、ブンヒョソク文化村、鳳山書斎イ・ユルゴク先生寺堂などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は2時に行われます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはテラスがあり、リラックスできます。一部の客室では調理が可能であり、必要な道具や食器類が完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用された画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で使用された画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 389
    }
}